fa cup -曼聯 英超 -曼聯 EFL cup - 曼城 歐聯 - 曼城

今年真係曼市既天下

拎埋歐霸

除非黑哨姐
唔係英超利物浦袋左半隻杯
歐聯過埋拜仁就大機會